NOW: 習近平上海見了林鄭月娥，充分肯定了林鄭月娥的工作，中央對她高度信任

GOOD

推

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

唔通話屌柒左佢老母咩

繼續connect 香港人

咁樣先正呀，變相俾彈藥美國搞鳩中共

林鄭冇嫁啦，D dirty works 100%係佢食哂
唔食哂點落台

是撚旦啦，邊個做特首都玩到支爆為支

止

調轉聽就啱

唔通屌佢老母臭hi咩

幾驚佢落台

官方放料當反話咁睇就岩

咁樣香港人先唔會再有幻想

連任做8年年

唔通話我唔信佢 快撚d同我拆掂佢
拆唔掂你兩個仔隨時送中咩

noted with thanks

沒有利益......輸...送

清算近了

wfc

哦

Good 幾驚佢換人

驚你玩反手，企邊就啱

吹到充分肯定
假咗啲喎

佢有得唔係咁樣出新聞咩?

過左呢五個月
我相信雜總係暗戀緊林奠
永遠都充份肯定 信任同支持

如果dirty work比一個已經好dirty 既人去做就做到

政治就唔係咁複雜既事

入來就係為左睇呢幅圖

兩個其實係咪有路

其實你充分肯定 定 充分唔肯定
呢個血仇你都解決唔到架啦

扯咗

高質

班深藍本身仲屌緊林鄭無能
而家曱甴王咁講
佢地又會企邊面呢

咁dirty work唔通比下一任做?
咁換黎做咩? 民怨咪一樣
有咩野梗係搵個condom硬食

有無人覺得呢次反而係政府借勢膨脹勢力
提早左28年實施反蒙面法 提早左28年壯大警權
仲有開始網絡以言入罪
中共應該好開心有人幫手提早做曬呢d野 第日更易實現新疆式統治

唔通同你講玩晒口閪肛咩

屌你諗下有邊一鑊共產黨唔係講呢堆垃圾

就算做得幾差都係重複又重複講呢堆野，林鄭個撚樣係北京揀嘅，佢一定話支持架啦，唔通話揀錯人咩

一定
佢一日未做完一日仲有存在價值

講還講唔好出圖

新華社
嫌上次裝修得唔夠？裝修多幾次仲肯唔肯定

老董收皮前都係高度評價
人係佢地揀
唔通話佢做得唔好？

中共之前吹到咁大係番唔到轉頭，唔係13億小粉紅會玻璃心碎曬，又比人知道可以反抗令中共同習曱甴屈服，極大打擊中共同習曱甴嘅威權統治，如今只可以繼續攬炒，炒死中共為止。

如果過廿三條好似坦克車咁話過就過
國歌法又係話過就過
萬億填海話過就過

所有方案通過左都無後遺症，咁唔洗林鄭去做,你同我都做到呀，反正立法會夠票

太好，唔洗換人 可以無限供應彈藥

燒生：肯定林鄭唔能夠完成任期

自從二○○四年六月初中央統戰部長、全國政協副主席劉延東在香港最後一次公開表示「董先生（工作）是不容易的，我們支持他依法施政」以來，中央領導人再也沒有作過同類表示。

失去中央公開支持的董建華，踏入二○○四年十二月便陷入他出任行政長官以來最嚴重的管治危機。這一次，中央不再採取二○○三年「七一」遊行後的做法，而是代之以順勢而行，接受董建華中途離任。

表面一定係咁講, 底果浸就要睇柒婆返黎個樣係點

林鄭？都冇投佢票who fxxk care?

讚完就腳痛，佢腳痛咋，唔關我事呀

仲以為要換 幾驚啊

今晚訓覺實發惡夢啦

原來去送外賣

應該係dirty job全部佢做晒
做晒先落台
佢都算抵死自己全部受晒

不嬲做到幾差都係咁講架啦
突然召見都係有野

會唔會好似之前中聯辦條友咁被打甩牙

講還講

張曉明應該都出事了

之前又話韓正 今次突然由大大出馬
姐係話要出動到維尼 仲要"咁岩"出巡上海 先可以叫到香港既京官 建制 同商界歸隊

正

廢文，
不阻用推

如果係高度信任，就唔撚洗咁樣畫公仔出腸啦

最有可能係23條

Good

繼續搞死香港就岩

幾驚佢收皮

姐姐又要發功

你而家大力支持林鄭施政，調轉頭林鄭搞到一鑊泡，甴總仲可以置身事外？

重口味

：屌你老母幾時先有得比我做

小學生㴝講有咁嘅判斷都唔奇

唔係你想佢講咩

其實想屌佢都唔會講出黎既
不過中共肯唔肯定佢就唔知啦

連任做足十年

共產黨講兄弟道義
對外一定死撐
但係閂埋房門就唔知咩事啦

習近平2016年在G20高峰會上，曾將「通商寬農」讀成「通商寬衣」，被認為是使用簡體字的後遺症；此次講稿中被劃記的生字有景、盎、謹、摯、晤、諺、峻、抉、難、蔓、系、諒、擦、蝕、彼、濟、獗、摒、博弈、輒、壑、擎、酵、祉，當中有19個字是繁簡共用字。

經查證，網路上流傳的講稿與中國國防部釋出的版本無異，根據俄國國營《RT電視台》的新聞畫面可看見，習近平在演講時不時看著講稿，但遇到被標註的生字時開始臨場發揮藉機帶過，不少網友對此表示「小學生當主席真辛苦」、「文化水平這麼廢卻很會鬥爭」、「這種料也能流出，狗共內鬥很激烈」、「 國家機密洩露，一定有人人頭落地」。

林奠送上去被甴曱平屌完呀？充分肯定？

兩條仆街喺度你信我我信你

唔通話中央對佢嗰臭閪表示高度不信任咩， 說話就當然係咁講㗎啦。

習近平為左成全燒山所以出分綿力啫

林鄭一定serve得雜總好好

就算落台佢一家都唔會好過

得啦你自己搞得掂嘅

如果係讚佢
洗唔洗要佢親自上去
打個電話咪得囉

屌！

竟然無人留言甴近平

曱甴近平

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

下一個劉業成

好消息黎

佢講充分肯定我先驚
因為有歷史

05年3月6日 胡錦濤：中央充分肯定董建華
05年3月11日 董建華宣佈辭職

姦夫淫婦

真係上去做show
平時落orders直接打電話就得啦

交功課咁囉

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

充分肯定了林鄭的含撚技巧

咁信任做乜要專登飛去上海見甴近平

此句不唸先係精粹

上次董建華都一樣呀

強調咁多次自己諗啦

唔怪得星期日班狗好似食咗春藥咁

其實習近平係咪想講，依家無人想代林奠你個位呀，同我搞返點先好走

醒下啦 下下靠人地

612嗰日的確可以硬過嘅
不過而家...邊個推邊個死
立法會仲敢投贊成票？

甴近平 曱甴平 習近平

韓正係正式召見佢同政制事務局局長上北京
佢去上海見維尼係順路

佢一家大細有得唔擁抱大灣區咩

柒婆冇後果乜都得

到有事嗰陣班保皇雞飛咁走

就好似貪曾嗰陣 一個保皇都冇幫口

講廢話飛鴿傳書都得
洗唔洗上海見完再廢話

好撚柒正

我最想佢留任！

曱甴近平 支那賤種
柒婆林鄭 支那妖婦

出23條商界會屌到佢哋屎眼都爆

柒婆搞到台灣收唔返、香港亂七八糟，
到今日都咩事都冇，
其實原因係由一開始d決策就係中共決定哂，
個柒婆只係照住讀，
全部都係中共自己拎黎衰，
試問中共又點會祭佢旗

呢鑊仆街了

呢位睇得通透

玩撚完

我們都充份肯定攬炒之母表現！ 唔好咁快落台， 我們 connect 緊！

777依期都見左好多北京重量級人馬
東京見王岐山 上海見維尼 北京見韓正

唔通公佈新聞話唔讚掦唔支持唔信任咩....
唔咁講先驚啦...不嬲報喜不報優...

中共幾時有講過真話架

此地無銀到一個點

笑左
係咁信佢洗鬼成日見佢

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

如果柒婆真係做得好，中央真係好滿意的話，應該係講："高度表揚佢政績，對佢表示充份讚賞"。而家中央只講肯定同信任，其實已經係貶低柒婆。所謂此地無銀三百両，正因為柒婆工作做得差，所以中央先死要面話肯定；正因為好多人對柒婆冇信心，所以中央先死頂話信任。

入黎幫手搞罷工

習種無贊埋黑警，咩料？

此地冇銀
習曱甴: 林奠做得好

Noted with thanks

2005年03月05日
胡锦涛会见董建华 充分肯定香港特区政府工作

董建華7日後辭職

自己諗

閱

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

推23條

即係唔會明炒，被辭職似啲

雜總咁都講得出

離上煤山真係不遠了

保重

屌貪淋病咩好

dirty work

講咪講囉，出乜撚嘢圖呀我屌

唔好做章魚城後塵啦

其實係 ，大家諗多左

搞到咁仲充分肯定
真係阿豬阿狗都識做啦

No one cares

甴總啲用詞都冇以前咁強硬

睇黎俾777辭職，運動已完蛋

派功課， 教林鄭點做野。
更暴力

攪個撐林奠大遊行有無得諗?

今次月娥比甴總口爆內射咗樂多次先比人讚？

Good evening sir!做咩咁夜仲要ot mon post 呀

預左 曱近平係老左黎 佢一定會搞鳩香港。

等睇甴近平叫林奠推埋23條

笑死我 唔岩聽就下下話人係警甴

必須好好獎勵你

支爆

可能性極高

死撐一貫係中共嘅作風。唔代表任何嘢

預左啦
拖死香港經濟先會搞到佢

原來甴近平係戇鳩架喎

真係無一任特首係做得叫做成功

唔好意思，借個位宣傳討論

你估林鄭見完小熊維尼 會有咩政策改動

甴近平

嗯，大家明。轉話題

俾我做高層都屌柒777啦
搞嗰幾百萬人搞咗就黎半年都收唔到科

林鄭 好野 ......
冇林鄭 共產黨 唔會 成為 全球公敵....
&結集全港 600萬人 抗共 ......
林太 唔好死住呀！ 香港還須要你......
林太一死 個運動就會 失去一半 動力。

有咩甘特別, 你幾時有聽過共慘黨話唔支持?

香港市民好肯定佢冇做過嘢囉，呢個殘兵要用到最後一刻！

攪到台灣咁都肯定同信任
你信唔信？

國企嚟，就算你每日燒佢一百間，佢都係一定同中央口徑一致

唔係可以點

終極大佬已出。
換句話說中央已沒有棋了
再下來黑警加大力度鎮壓
只要我地過到勝利就在望了！

國家主席習近平在上海品嘗了行政長官林鄭月娥，聽取她就香港近期發明的招式。習近平表示，林鄭月娥努力穩控局面，改善交合氣氛，充分肯定林鄭月娥及其管治團隊工作，中央對她的鮑魚高度信任，而止暴制射仍然是香港當前最重要任務。

係，所以香港人繼續返工

啱啊

中共真係死要面

搞到香港咁撚樣仲充分肯定佢工作

所以話香港再唔改革真係冇希望
大家一定要繼續死撐

咁無理由又腳痛, 更加無可能係M痛自製個靚藉口意外身亡落台幾合理

畜生

充分肯定係垃圾

有邊個行政長官唔喺次次都畀中央高度肯定呀？

即係而家啲衰嘢全部係習近平指示

不能只有我看見

fuck.off!

劉業成完成轉移唔到視線

鄧柄強唔係諗住就咁做一哥啊

炒領導前都會咁講
大家加油

黨八股

領隊先真

硬係覺得打飛機feel強。
壞消息當好消息炒

嗰啲話收到風甴近平冇見柒婆嘅政治KOL

林奠天使慰撫完甴大之後甴大大好滿意

支共果套大家睇咗咁多年點會唔識，表面點都要撐㗎啦

真香港人最想要既就係佢唔落台 多謝曬

我地要贏，林奠點可以落台？

最怕你換人
你唔換慢慢玩

傑出傀儡

打錯字呀 係甴近平

提早退休享福

攬炒埋中共鳩官未？

仲有香江集中營…

冇得返轉頭，你叫大家以後點再睇林鄭嘅記者會
飯民議員，以後靠曬你地·

連登仔正式正名為連燈子
同燒生一樣level 啱啱講完林鄭做得太衰曱甴平喺附近都唔過去見林鄭 曱甴平就即刻去見林鄭

曱近平 林曱月蛾

好快又見到柒婆個得戚樣
呢個仆街惟一既生存動力就係比上司讚
理得自己腳下死左咁多人命

豬西 中共講既野都信
林鄭返屋企果時一定好開心

777係甴欽點，中國人最要面子，你懂的

林鄭玩完了

習近平高度肯定本屆管治團隊工作

曾蔭權最後述職獲中央肯定

胡錦濤肯定董建華治港成績

diu nei

好彩留住林鄭 如果換特首就麻撚煩了

又connect啦

這才是真正的撐

呢次太高調見面，仲易令人質疑

無人肯接手,所以叫佢繼續頂硬上

一日無真普選
邊鳩個上任都係屎!!!!!!!

冇感謝同認同黑警工作

肯定扑左嘢

老董落台前一樣都係充分肯定支持架，不過佢腳痛之嘛
中共搞show既野，真係唔使認真對待，幾時都變得既

繼續
甴大大千祈唔好換人

一早放風明天見韓正，昨晚無端端見習近平？

即係咁，本來分區經理約左你明天開會傾Project，無端端總公司大老闆，跳過分區經理，突然召你見面。

肯定有問題啦吧。

咪落台呀

當然唔會當面屌柒佢啦

不過代表大家繼續

你點影架

即係大老闆唔滿意分區經理，想透過777把口問分區經理之前做過乜

黎黎去去都係充份肯定信任
清算期近了

麥美娟實仆街咧，屌林鄭老母，

而家阿甴撐佢，重比佢含，

過 2日返黎，實跳海咧呢鋪，

快撚啲着草去呆灣。

韓正冇得出場？

你知得太多啦

習曱甴 甴近平

不意外
中共慣常伎倆

柒婆做人做到咁折墮

齊來欖炒

攬炒

抹鞋都係工作

人前人後一個樣，唔通係公眾面前話你有病。

佢讚柒婆又好，摑佢兩巴又好，要做咩都繼續做

多9 謝！

究竟咩叫做‘’肯定了他的工作‘’啲支共中文真係毀滅曬傳統文化

我結論只有一個：
刁要為香港立自己軍令狀， 負全責上晒身。

而有冇人想順瀑布而推舟就 要睇下。

係咪同高度自治一樣係笑話

習 = 總公司 chairman

韓 = 香港區 chairman

攬炒啦

甴近平

兩任係10年喎

林鄭去北京見韓正

無分別

分別只係阻唔阻到，提早見真面目反而仲有時間爭取，佢慢慢分拆做已經太遲

其實今次只係將暗底下做既醜野挖出黎

呢啲早挖好過遲挖

這是正式錄用的poop嗎.jpg

即係佢有做野
只能咁理解

支那話

高度自治 = 唔比自治

高度信任 = 唔信任

直頭似係林鄭搞唔掂跪求甴種比佢地影張合照嚇窒下班人先

無喇喇握手合照

林鄭肯定服侍得甴大大好開心啦

no,調轉係借依d次，將中共隻手伸到最入
基本上將全面實質管治權全面實施
以前特首仲可以自組班子，依家阿爺有全面任免權力，特首對用咩人no say

充分肯定＝你已經完成使命

含得維尼很開心，彭麗援國母地位恐不保